廁格有條友話冇廁紙用，問有冇人幫佢

我二話不說，即刻倒垃圾桶啲二手紙巾落去

屌你

個垃圾筒仲污糟過個屎坑
咁你都夠膽掂

拎你炆完個張比人啦

樓主隻手RIP

托起個垃圾桶倒咋 冇掂啲紙巾

入面啲紙巾仲污糟啦

一樣 rip

有義氣

樓主好大力 識武功 唔會掂到

屌你老母 又想逼我推post?

你咪推 邊撚個會得閒理

諗住和好 你仲咁串？

樓主仲污糟過個垃圾桶啦

無衝突

你仆街死

原來咁勁

樓主隻閪手臭架

識講野

係